而家全部鬼打鬼真係好開心

肥柒關收咗皮之後

真係驚喜陸續有嚟

大家一路繼續唔好俾佢停

希望打撚到你呢班本土政棍全部收晒皮

班友一向以鬥爭為樂，
目標一致時就隱惡揚善，分道揚鑣時就撕爛塊臉，早已見怪不怪。

以前班友全部黃洋達水泥隊屌到聲都冇得出做自閉仔

依家居然自己起水泥隊鬼打鬼 真係折墮到